有條五毛扮黃低級黑

重點好多台灣仔信

台灣朋友send黎問我點解香港人自大到咁

我解釋完低級黑，問佢點解會信

佢話因為香港人真係好自大

其實香港人個朵係出面真係臭臭地

希望大家be humble

咁都有得屈

唯有密啲手同佢哋解釋

推比多啲人睇，係line同twitter一堆小粉紅扮黃

既然係Line Today出會唔會可以叫返Line澄清？

一位台灣網民對香港人的真心話

睇呢個post 有啲真心膠 定假膠真係咁諗

大家真係be humble

咁都信，任邊個國家都無可能啦

就係囉點解咁多人信香港人會講得出口？